之前雙11 有無人係asos 買左野

買左1500 免費express
依家TRACKING 仲係uk

我買左9千幾蚊野，分左三單，normal到左香港，但express個兩單仲係英國

買左千5/6折完唔冇express
個網話in transit
星期一狽個大袋返工等送貨

Express由13開始一直完全唔見左影
You package has been handed over to the courier

屌佢老味 express 仲慢過normal

12號話shipped. Tracking個網乜都無
淨係話We have received your Asos order. Please check back shortly to start tracking your order.

11/11買normal ship到左
12/11買 express 兩日前到左香港但派貨

唔派

收到啦
試埋
退左始件啦
講緊係前日

我都係
連出tracking number都係normal快d
但係明明express係早過normal落單

屌，等我仲買多對襪湊夠1500

ASOS normal經hk post慢過西

唔係express買得幾百 禮拜日買尋日到

搞撚錯

幾百係咪track唔到？
我都係買左五百到 都track唔到

Email有得click入去睇喎

原來佢今日先arrived hub
之前乜都無寫

退係咪要自己比運費
未退過..真心求教

唔洗
你打google asos free return 搵

好嬲呀！！！

我都仲喺UK pending delivery WTF
早知揀返normal

Estimated delivery 19 Nov, 2018
但仲係UK In Transit to Destination

Btw 你地唔覺asos好難買衫咩？全部鬼佬size 買過幾次尬要退曬佢

唔識買細一個size?

都唔係細一個碼咁簡單喎小膠

可以買哂最近磅果兩個size
到左再試埋就退一件
不過我自己做開gym
如果係slim款 為左fit個胸同膊同手有時都要買L

我9/11號買左 佢 expected delivery date 係19/11 但都係未收到 我只係買左$200野 係咪唔會有tracking? 第一次買asos唔好意思
問左asos cs佢地話都唔知係邊....

小弟都係第一次用Asos買衫
初試牛刀只係買左百幾蚊都有free 運費
平時香港買開L 試下鬼佬M fit唔fit

禁入去個track咩9都冇 得個咩 quick update

有冇用開ASOS用家講下正唔正常
同要等幾耐

11號買 15號就已經送到
tracking 果度 自從佢13號晚寫左“International transit to destination country“ 送左黎之後先update

順豐速遞

佢都寫明Estimated delivery 23 Nov 2018
你25號收唔到再問啦

我同你一樣!! 都係得個quick update

普通shipping
今日到
剩係買左一件hoodie一條jogger
條m碼jogger勁闊諗緊換細碼定refund好

仲未到

本身話19號送到，佢宜家寫delayed

11號買17號已經送到

Asos無得換
一定係refund 然後買唔買過條就up to you

When you return your order, just pop your returns note in the parcel with the following details marked on it:

Your order number
Which items you’d like exchanged or refunded
The new size or colour you’d like of the items to be exchanged

我睇FAQ話係張return note 寫想換咩碼就得
試左寫s碼, 唔換咪退錢

We're not able to offer an exchange on returned items and all returned items will be refunded once they've been received by our warehouse. If you need a different size or colour of an item, then you'll need to place a new order.

I want a different size/colour
If you would like a different size or colour, please return your unwanted item and place a new order.

買左3水野，3水都係11號買，
第一水用普通運前日到左，
第二第三水係express...仲未到，又無update...

12號買左野 普通shipping
16號見到Arrived Hub
email話預計20號到 但尋日都冇收到
上網睇個tracking details 16號之後都冇變過
有冇巴打知點搞 唔該

ASOS退野好撚狗閪, 之前要寫幾廿次來回EMAIL投訴先肯退返錢比我

次次退都好快 最緊要填岩form同埋快手寄埋

11號買
唔夠錢所以standard
話19號到
Delaying

12 號買 16 號先有信息 係London 之後就一直無更新過
點搞啊
Date
16 Nov 18
11:27
London - UNITED KINGDOM
Sorted to Destination

Standard仲快過express

話說我十日前填左form 但琴日先得手去寄

買左一件衫standard, 10號買, 19號到

由你一鳩樣
等到佛誕